有冇人部AirPod 係你行到某一個位會突然斷下斷下，行過左就冇事？

如題

Same here

究竟點解會咁

行過新城市必斷一斷

宜家越黎越嚴重
好多十字路口都聽唔到

入左結界

修頓球場出面個十字路口

人多車多嘅地方 多信號接收 就多咗interference

中環站同香港站中間個位, 日日行都斷

屌 我日日返工行過中間位必斷一斷
我估係有干擾

藍芽耳筒就係咁

有無試過成日一turn on 明明2隻都入哂耳，但得一邊有聲? 成日都要放返入盒再重連

想問airpod係咪會漏聲

每次出入d鋪頭門口個防盜都有干擾

交通燈附近

新城市正中間十字路口

東涌地鐵站

咁係咪姐係冇辦法